一人一個對抗寂寞既方法

人越大
朋友就越少
平時就翻工，放工翻屋企
明明聽日放假
都無開心既感覺
一個人既感覺真係好差
由其是夜晚 個人好孤獨

又成日回想讀書時間同朋友仔癲下

參加讀書會/興趣班/ 音樂班，運動班

翻工都無時間學呢d

呢d觀念好錯，就係你寂寞既原因
冇人個份工係上唔到興趣班，除非你係主動剝削自已又係假自僱一日番12個鐘番足7日永遠請唔到細既幫你做野，仲有n個project接左冇人做得你做

如果係咁，你已經唔係番工，你係賣命

而你真的需要咁賣命嗎？

我相信香港大部分人工作冇咁忙，你衡量下到底係晚上既小休重要
定係社交帶俾你既快樂重要

發夢